黃大仙上慈雲山，架小巴係咪罷工？

排到落黃大仙站，等成個鐘，
屌，山區兒童慘過屎

做咩唔行上去？等咁耐

上2F算啦

3D

上左，但仲有勁多人排緊小巴
屌，小巴執7左佢算啦

行上去仲快過你等

住到山頂，行死咩

我都係住山頂都係咁行

排咁耐
3C都走咗幾架

等成個鐘好撚癲
咁就流逝咗一個鐘
真係行上山都無咁嬲
只係收工行會攰啲

放工仲行真係不了，冬天都會抽下條筋行上去
但夏天岀晒汗點搞

其實無改善過，仲一年差過一年，但價就年年加，屌，同地鐵夾好，明造我地山區

住山區嘅真係好撚慘
上落山要靠程小巴駁腳落地鐵站
或者等巴士一程過出返市區
一係就行路
真係慘撚過閪
我諗緊住安達嗰啲人
除咗樓新之外
真係無乜原因要搬入去住